原來Lockheed Martin 4個月前已喺台灣開檔請人！

同人講我喺lockheed martin做都幾撚型棍

毒撚先識， o 的女聽完轉頭就走

好想屌戰機

Google完先知係咩...

香港金總終於接受網上會員申請啦

讀咩先入到呢行

如果Northrop Grumman都開檔就正

得佢識造航空母艦

又有Sperry Marine 整海事科技雷達嗰啲

港女：dr martin我就識

aston martin 就識

咁樣係條女既損失

香港都有honeywell

關你撚事 你反美旗既

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

中女會識Ricky martin

聽人講MIT first hon 有fg 位